.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDWELCOME 1 "February 19, 2022"
.SH NAME
nakedwelcome \- mise en place des fichiers de configuration du $USER lors du premier login
.SH SYNOPSIS
.B nakedwelcome
.SH DESCRIPTION
nakedwelcome termine la mise en place des fichiers de configuration de l'utilisateur lors du premier login. il lance aussi le sélecteur de clavier ainsi que le message d'accueil de la distribution.
.SH UTILISATION
nakedwelcome est lancé automatiquement lors du premier login d'un utilisateur. il n'est pas conçu pour être lancé en cours de session.
